唔識做無所謂 唔識又亂填先仆街

part time幫幾個小學雞對功課，條友唔識除數，竟然用3秒亂咁填d數字落去6條題目到，屌你老母唔識咪問囉，咁樣亂填咪又係要我圈擦咗佢然後教你
仲有英文問你where同how much你答個人名落去，仲要兩題都答同一樣野，咪撚on9啦唔識d字點解可以問㗎嘛
仲有個做得勁慢做做吓唔識做係到瞓覺又唔問，早d做完返去有排你瞓啦頂你個肺,2份數4頁total做成2個鐘咁耐真係cls
以後唔撚再補學渣，越諗越嬲

小學雞又冇得要求咁多嘅...
補過啲高中都係咁冇心真係哂氣

就咁睇標題 以為又係屌陳詠謙